    da kommste an der Haltestelle an
    und da steht da 3 Minuten
    und dann wartest du 3 Minuten
    und dann schauste auf die Anzeige
    und was steht da? 2 Minxten

    und dann wartest du 2 Minuten
    und dachtest
    menno, waren das denn nicht 3 Minuten
    und dann waren es nicht 3 Minuten
    und du denkst
    das waren doch nun 2 Minuten
    ja wirst du langsam wahnsinnig?
    oder was?

    du guckst auf deine Uhr
    und dann sind es 2 Minuten
    und du guckst auf die Anzeige
    und da sind es noch 2 Minuten!?
    und du wirst langsam wahnsinnig
    und wartest weitere 3 Minuten

    Da steht dann "1 Minut++"
    und du denkst
    ja endlich
    kann ja nicht sein
    warte erst 3 Minuten
    und dann wartest du weiter
    2 Minuten
    die aber auch 3 Minuten waren
    es kommt dir vor wie 10 Minuten
    überlegst dir schon,
    ob du dir ein Seniorenticken
    kaufen musst, so lange wartest du



    und nun steht da garnix mehr
    auf der Anzeige
    garnix
    alles weg
    und du denkst
    jetzt is es aus
    wartest schon so lange hier
    und nun ist der Strom verbraucht
    oder wie oder was
    die Ölvorräte alle weg

    der letzte Mensch hier
    und ich steh
    alleine
    und frag mich
    warum fahrn die alle
    Auto
    verstopen alles
    wo sonst meine Bahn käme
    verstopen alles

    und dann steht da
    eine Störung sei aufgetreten
    und du denkst
    ja, gestört bin ich sehr wohl
    gestört, jawohl
    nach hause will ich
    nach hause

    und nun kommt da
    dass in nächster Zeit
    garnichts mehr kommt
    schluss, aus, ende
    ende Gelände, keine Bahn
    nie mehr
    und ich warte schon seit
    20 Minuten
    und da kommt vorher ja schon nix
    garnix kam da bisher
    nix
    ja wofür zahl ich denn
    wofür zahl ich denn

    und dann kommt die Bahn
    nach Fahrplan
    ganz normal
    diese gestörten Anzeigen
    auf der Straße
    einsperren sollte man sie
    alle sammt
    einsperren
    Machen mich selbst gestört

    ja warum biegt die bahn nun ab

    dann ist es die
    falsche Bahn
    weil die Anzeige auf der Bahn
    auch gestört sei
    ja gibs denn sowas?

    das ist garnicht die U76
    das ist eine Andere
    ich frage die Leute
    das ist nicht die U76?
    nein. Die fährt nach Seestern.
    nach Seestern?
    aber ich muss nach Krefeld
    stand ja drauf: nach Krefeld
    ja aber die fährt nicht
    nach Krefeld
    ja das sehe ich sehr wohl
    auf der Anzeige steht manchmal unfug
    ja danke, das merk ich
    aber ich stand da erst 3 Minuten
    und dann nochmal 2 Minuten
    und es waren eigentlich 10 Minuten



    wenn nun auf die Anzeigen
    kein Verlass ist
    und auf die Bahn
    frag ich sie
    was mach ich denn dann
    was

    nehmen sie doch die App
    hat er gesagt
    die App
    wollen sie mich Veräppeln
    sag ich
    Veräppeln
    ja aber die App ginge ja
    und wenn die Bahn nicht die Bahn ist
    wie steig ich dann in die Richtige
    frag ich
    als Düsseldorfer merke man das
    ja danke, sag ich
    ja danke
    was soll ich dann am Seestern
    frag ich
    am Seestern?!

    also manchmal frag ich mich
    warum das alles
    warum
    Der Server sei kaputt
    hieße es dann später
    ja danke technik, danke

    morgen fahr ich dann wieder
    was auch kaput ist
    verdammt nochmal
    Rad
